動物王國永別了

前後輸左近十萬 同牛仔熊仔講byebye

唔識玩係99%輸

比錢我仲好啦 倒落海真係

我十五年前都係玩牛熊輸過十幾萬
之後戒咗

如果十皮可以買到以後唔玩
抵到仆街

有冇restart button比番d錢我

停一停 休息一下先 唔洗死

十萬唔算多 輸夠100個再講

唔好番轉頭

你點買輸十萬？

我溫左好多書 蝕左一萬 唔撚玩

十萬幾個月就搵返喇

學生儲左十幾萬
慳慳埋埋慢慢玩輸哂

出黎做野兩年幾
先儲番十幾萬 人工仲要唔高

唔識玩真係唔好
果十幾萬請條女去旅行
晚晚幫你含都仲得啦

識上連登都輸十萬

算好啦
我正股都輸15萬

多謝樓主

出左獄唔好望返轉頭

睇錯邊？唔識止？唔識溝？

唔係你財唔入你袋
唔好再玩啦

識玩都50%

正股 牛熊 期權 期指 樣樣都有掂
樣樣都有各種原因

各種方式 睇啱又唔識食 睇錯又唔肯止

係咪你贏左十幾萬都有restart button 先

輸過3千蚊就知唔掂得